我以前一直都唔明，究竟人點解要吸毒？

直到昆哥同阿芬死後我先明白，吸毒係因為空虛。

到底係毒品恐怖，定係空虛恐怖？

咁你覺唔覺得空虛
有我地陪你

吸過你就明

利申 反對吸毒

準備吸完毒去殺人?

空虛會殺死我。

你朋友take嘢上腦跳錯咗落街你有咩感受？

你食開

邊個我朋友？

最慘一定係袁詠儀個妹
比人又食又拎
仲25埋

你唔好再亂講。

以前越戰時候興起，多得班hippie，日日係到吸毒做愛 又唔當兵，又唔做嘢，正一社會垃圾嚟

今時今日既左膠勢力都係個時候開始累積

2185個0想要好貨call我

古天樂其實都好慘，愛錯人，比人導左去吸毒，最後仲要坐終身...

你講嗰班社會垃圾全部都係依家嘅精英

唔會直接係個班hippie。

但今時今日既精英好多都畀六七十年代興起既左膠文化影響到

幾時到punk仔抬頭

其實都唔知邊個教邊個吸毒
佢2條友講同一句說話係帶個道友個個都係咁講
唔知邊個係呃人

孤獨同空虛真係好恐怖，如果做人冇目標冇野寄託又冇晒親朋，真係會自殺

張靜初係講大話的，古天樂最後攞啲正嘢幫佢打嗰度，古天樂拍張手臂講左句：「做咩啲血管唔出嘅？」

吸毒者打太多針先會導致血管現唔到，可見張靜初一對手已經打過無數針，但古天樂唔識呢樣嘢，證明佢吸毒年資尚淺，最後張仲叫佢打頸（最明顯嘅血管，得打到冇嘢好打嘅道友先會揀頸）。

而且張靜初同吳彥祖上床嗰度，有一幕影張靜初打針上電，嗰陣佢已經係打落大髀度，可見佢已經打左好多年，對手已經針唔落先要打落腳。

佢都係講事實

No war make love

狂歡我空虛

我食開飯。

咪昆

咁你講我食開咩？